其實中共最接受唔到，有二百多萬bno香港人走人

到時香港得個殼

佢咪派返二百萬人落嚟囉

不嬲都話佢地主張留島不留人架啦

究竟想點，一時又話留島不留人，宜家有得走又唔畀人走

有2萬人有錢走都偷笑
應該唔係驚人走
純粹面子問題？

佢就係要個瞉
要啲人做咩

留低又話人成日搞事
走啦唔同你玩又唔得

其實係驚人帶埋錢走
睇下袁彌明老豆分析你就會明

有腳既九菜

二百萬低技術？

錢同人材

佢要個殼，但外面世界就知香港唔係香港

成日都話唔鍾意香港就走
而家又唔比走

講就咁講
如果2,000,000精英落咗黎咁佢咪冇咗2,000,000個精英？
但係如果2,000,000個低端人口落咗黎喺嗰個時候對佢嘅政策又真係冇作用

所以點解我哋咁重要呢就係咁

支共想要香港變成新加坡
當香港有大量中產移民
已經做唔到新加坡

越多人走越好，佢只想借殼上市

佢想越多人走越好，佢只想借殼上市，留島不留人

你走佬淨係拎張八達通就飛？
講緊走佬去外國啊
唔係走火警啊
二百萬個人梗係冇人理你啦
啲美金拎晒過去果下先大影響

係精英就唔會淨係揸BNO啦?

成個樓市同內需即時爆煲 諗起都爽
不過留係度果班又極速上位 大家開心

我講緊係支那

支共主張慢慢換血
想你班香港人一人走幾千，佢填返幾萬
一次走幾十萬失血佢補唔返
中國人口出名稀
十三億人得少數精英
咁叻一早城鎮化啦

都未計咩英籍港人外交問題